[i大] VTC 同事 同學仔 揮手區

有冇人知道HKDI 個Assistant Project Officer 個日常工作係要做乜嘢

佢個posting又話係academic grade
但係係咪都要做admin 野???

PS 嚟緊要見工

跪求各位求救

誰偷偷留下負皮

Push

邊個Discipline?
DE?

終於有人理下我

HKDI - DESIS Lab

又唔喺 programme

1